% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
2.1 & Estudio de lenguaje script & Estudiar lenguajes scripts que permitan
desde Java ejecutarse con diferentes ficheros de datos y permitan el uso de
clases Java. & 3 ptos & 400 &
\\
\hline
2.2 & Comando para ejecutar Scripts & Crear el comando que permita ejecutar
Scripts y que realice la inyección de dependencias a partir de un fichero
.properties. Debe además permitir indicar en el fichero tipos especiales de
propiedades: Documentos (debe crear o abrir un documento e inyectarlo a la
propiedad con el nombre dado), Manager de la API, Lista de cadenas, Números. &
4 ptos & 390 & \\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
